旺角有個派傳單仔好慘

啱啱我行緊去餐廳食嘢嗰時有個派傳單仔係咁想質張唔知乜嘢比我，話差一張，派埋呢張就收工，我係都唔收。

食咗兩個鐘飯之後又撞番佢又話差一張，派埋呢張就收工。

派咗兩個鐘都派唔出最後一張好陰公。
有冇巴打係旺角做吓好心幫佢收工

咁你唔攞埋佢

扔咗佢啦

我毒撚唔夠膽

樓主遇到個係港仔咪好
上次遇到個又係咁講 大陸女人
捉要拉鳩住我

即時: 拉乜撚野呀 屌你個閪

未收過學生妹派嘅傳單係咪人生遺憾？

學生妹唔會派傳單...
所以係

佢跟住點

佢即刻報警

最後比人返去

死死地氣派第二個囉
不過大聲左小小 身邊嘅人都走開左

氹人攞炸傻閪

咁惡㗎咩

巴打勇武

真係㗎？

屌 係咪啲派完又問你少少野 然後又叫你去唔知邊度拎野嗰啲

上次都係旺角見到有個高高瘦瘦毒撚 但又著到成個韓仔帶住條狗鍊咁
想派又唔敢派咁 淨係見有女就埋去拍人膊頭細細聲講
心諗你怕醜返m記咪算

其實佢地sell乜 做gym?

似係

time square果班友都係差最後一張 問左我幾個月喇 都冇人拎埋去好慘

如果係gym 好似會問你咩名 電話
跟著仲叫你入去吸個印仔

之前好心聽到差一張幫佢攞咗
但堅決唔上去間舖

最後清貨大減價？

無除公呀

有冇女教練拉筋plan?